尼馬走左 打老虎成主力

爆佢

真係出打老虎頂尼馬就好笑...

屌老虎會唔會差太遠

係都杜蘭/羅拔圖正選啦

但呢兩個打翼都係改造，所以多數買人。

變陣啦 4-4-2

艾沙卡 so9 雙箭？

中場邊4個，前鋒邊2個

丹蘇 教授 拉仔 美斯
so9 艾沙卡

前鋒後備杜蘭
中場後備小白ag羅拔圖迪路啱啱好4個

杜蘭仲跑唔跑得郁

抱住一大班人聚埋一齊踢街波，目標西甲季軍，西盃4強，歐聯16強個心態咪得